[postgrad巴絲入] 有冇畢業論文修改公司推薦?

有冇postgrad巴絲可以推薦吓邊間畢業論文修改公司好?
價錢相宜, 不用特別平
最緊要可靠同改得好

push

多謝幫推
繼續push

同問

淘寶好似大把

好心你就咪撚讀啦，寫篇文都要比錢人改，仲學人讀PG

會唔會畀佢改完最後出文仲快過我
重點係有冇試過掂唔掂先？

無 呢d自己睇路啦

語文能力唔夠好姐，research能力足夠寫篇論文就夠啦
仲有，改文果啲幫埋改footnote落註果啲，呢啲真係要人幫執

我寫開中文

無聊人搞事唔洗理啦

用邊間改？我查下會唔會改英文